ultra boost 買錯左

原本想買3.0 點解變左m

第一代咪仲靚
m for male

200蚊同你收咗佢

我出300

350

最低1650

去搶

有無實物圖

Og?

Og紫尾嫁喎 應該唔係

1000